Foodpanda 步兵/車手/單車手（41）閪熊快撚D執笠

Foodpanda 步兵/車手/單車手 （40）屌你老母大寶哥

新人自己睇返第1頁
唔明先好問

有無圖

屌我個區見親都係阿姨

今晚天氣幾舒服，又多近單

我想屌

收到風秀魔畀cs夾死咗
RAP

4小3

唔好提了。乙

你開嚟睇下有冇咁難

閪熊個app係咪無得睇自己做左幾錢同每單幾錢？
相比起袋鼠 都好撚唔人性化
利申 岩岩加入做義工

退袋保平安

屌 之前靠佢呢份工搵唔少的

唔明點解佢Keep住招人但唔放多啲更 On9公司

點影呀大佬

客名係food panda 係咪staff黎？

個名作咩都得
作碧咸 都得
唔通我係佢

佢買兩支酒玩唔到
Btw最近送左幾次唔係食物

生要見人 死要見c

試過送美心西餅同埋零食物語 勁On9

越黎越閪 1km都唔比踢
2km都話系統話唔過就算

留意到五蛇嬲到不停開post 追擊閪熊

支持執笠

冇人可以擊倒me
下星期五重磅回歸

閪熊：一張單等連送要一個鐘,班撚屌咪好充實唔會屌無單囉

1.6k 要行山上去
唔比踢

問題係一日得一兩更 一單黎都完撚左啦
翻條撚咩

等你開返post
小妹今日9小10

我唔起度 你哋推post 都甘快嘅

游水都要去啦-.-

進步咗喎

所以咪話垃圾公司
係咁招新人入黎 完全冇解決過個問題
當全職車手係狗咁撚
叫佢比多啲更又唔比 小氣到

聽得多步兵屌
唔知車手有咩苦惱 想聽

平均每張幾錢到？
幾單都係0.5-0.9km

米串
utr就黎破1

之前有個巴打話 要成日mon住個app 執更
搞到個人好焦慮

所以今日嘅結果係咩

閪熊唔會睇距離 單錢跟地區計
而家多數$30 樓上樓下定兩公里遠都無分別

屌五味清閪熊狙擊師嚟
又上熱門

佢話系統茅得改 一定要下星期五先可以開返個AC俾我

禾唔起度 梨係咪密密送do

岩岩星期三個期出小左60蚊，
sd左幾個email今日終於出返岩
西熊又拖糧又出小糧

見啲mk啲名笑到我 開門差啲忍唔到笑

最弊啲人針鳩外賣仔呢 😢

Btw唔交Cod會點？
有冇清試過

停到交番再過幾日

屌你咪引到d人又入黎爆閘

佢班it整個系統出嚟但郁唔到個系統

1小2

@唔使喇唔該

上個post有清辭埋工都未交
只係不停出email叫佢交

咁撚on92km 行山單揾條地下送

放聽晚中環1845-21:45 隨便take

[member]熊咁多人 袋少好多人[/member]

上年做到而家，近排真係多咗好多生面孔

好唔爭氣笑左

hea9走你炸

一陣又引人入黎屌我地

我下星期回歸做Post霸

笑到仆街

啲ching好癲

個條五文字真係煩到
淨係識鳩吠炒人請新人

其實請班新人入黎仲衰
路都唔識搵 Google map又唔識睇
就算300m都可能要一個鐘先送到

以後倒瀉又有新相

你試下將五文字好快咁讀十次
五文字五文字五文字五文字五文字五文字五文字五文字五文字五毛

未必即
好少人特登跨區做
除非九西中環呢啲商業區

大寶哥係派膠
五文字係左膠

咩code

直頭係熊膠
但佢又唔入黎呢度喎
淨係係其他post度發癲

佢岩岩先拎白卡
體諒下

所以我save低咗啲相for分單

過去save定啲發爛渣相先

五味清諗好聽日出咩post未

入tg儲下彈藥先啦

算啦咪撚再開post啦(雖然佢目的就係想咁)
廢時條垃圾打手又係度唱衰我地外賣仔

你地鍾意啦 反正都係順手幫你地出氣
閪熊依半個月找步兵搭橋送我d車手單 我都差唔多消氣

試過啦 閪熊有乜做唔出

同事你要做

係極度後悔冇踢 上到去果下腳痛...

其實中環好唔好番？我見好多更都係中環 但報左又驚奶嘢

聽日就1001啦-.- 仲下weak

到到都見到佢
block左了

上個po佢有入架

想要

第一身體驗下就g
利申未返過

逐舊送

聽日嗌番外賣 睇下有冇改善

有冇朝早牙-.-

咁撚猛太陽都唔朝早。。?

大寶哥
你咪撚再當 foodpanda 係你件玩具啦
見字就好收皮喇
屌你老母

無咗個100-50code了屌 舊客係condom

我住嗰度 剩係嗌到樓下啲餐廳
完全冇動力嗌

大寶哥條on9真係正宗攬炒師

我嗰頭多嘢食到揀唔落手 以前未做閪熊嗰陣會揀啲遠餐廳食（唔撚知原來用步兵送）
而家都係揀近少少廢時啲師兄咁辛苦

5系夜晚咩-.- fun5ching楚

呢幾日嗌都係車手
唔知佢點fun

訓
聽日8小
今日8.5小有10
希望聽日有12

真咩
我嗌到啟田㗎喎
屌你樓下嗰啲都夠食啦

要加油

敬告大寶哥高抬貴手
玩膠唔好玩出火
搞到個客都唔好搞到班步/單/騎
哩份閪工都係工
臨時工裏面都係無辦法中嘅辦法
我個 frd 養大緊兩個女
無咩技能唯有靠哩份工搵住快錢頂檔
你咁樣搞法會令到佢無咗半份糧
仲差過咬老綜
我見到真係心痛
所以
同你講返
你以後喺度一上水我一定會屌到你收皮
立此存照

有無將軍澳谷，求加
@hisam12

最後如果大寶哥見字睇唔開要負皮嘅話
我就唯有諗辦法起你個底
再大字報 18 區派街
一齊攬炒
完

Gchi

樓下嗰十零廿間我食厭左

觀塘市中心嗰啲

剩係得沙嗲蝗 同閪木嗌

好少會上去買
秀商出面都有支那人擺宵夜攤

大寶 生性啦 屌咗你一個月啦

有得踢單係好做
而家郁啲就上山
前兩日閪撚到我喺畢打街叫我上荷里活道再送上山
屌佢老母又無得轉走

叫分單過$200相都唔使
今日叫咗兩單分單 其實得一袋

我驚撚咗我嗰區啲6仔
見到分單冇嘢拎同耳筒講
痴撚線㗎

之後點 耳筒鬧鳩返你？

6仔好撚垃圾.........

通常你問佢，佢都係俾另一個人嘅電話你，叫你自己打去溝通
最怕另一個係啲南亞人，講中文佢唔明，講英文佢都係唔明

今日分撚咗張 個餐廳擺晒喺枱見好似唔多 就叫個師兄去接下單
但唔知點解執執下俾佢執咗四袋嘢出嚟 雖然都拎到

咁恐怖

新港送寶勒唔算遠啦大佬

個TG谷改左名/LINK?
搵唔返既

又要屌又要做
我就已經放棄左熊
執2手更配合下袋算

花生

打嚟問我係咪自己一個送

我6仔嗰陣都係依賴耳筒
依家獨立咗
知耳筒淨係用嚟轉/分單同出火

又遲btw

遲左成更

準備好同我一齊落b3未

失業要食飯

+

但你上咗岸

多得大寶條仆街 今日頭更又0

我每日淨係返3個鐘
其他時間拎黎進修下好過

幫我地出氣出我地氣咋下嘛

楠清你1仔米串ok

1小10?

屌no show今晚啲更算
Feel到冇單

隔離post好多傻閪

你留力聽日好過啦

繼續訓先啱
11點到而家都食風

見到波台班小學支那狗都出埋黎咬
都費撚事理佢地

幫多啲有需要嘅人

Hug

佢地都幾顛

幾時刷新組別分數

五味清潛咗入去？

佢更新嗰陣

人地send黎比我食花生

今晚

唔使返工 可以去刨馬
聽日一野轟落去

清爛賭到咁

B3 ready

轟餐下午茶錢咋

Lm

番得多兼職太攰
正職表現差左好多

老泥同小妹

點解我報同一區 兩日地圖嘅範圍都唔同 cut左好做啲嗰邊

潘狗都信唔過

聽日8w

埋去斬鳩佢啦

幾點有

老泥蛇 咪撚燈好喎

lm

小妹一定B1

10蚊傳承win

真
Utr過3爆4

幾點update牙
想g

米撚gel啦-.-

屌星期日先係
以為今日星期日

星期日幾點update
聽清講12

夜晚九點

想睇閪熊下期嘅單錢
而家班加料工人雄心勃勃 會唔會繼續扣人工呢

mon po閪熊你地點睇

上次同腎狗12點相遇果陣出左喇喎 米點我喎牙泥
叫gm ban你ac架

收到風劃一廿蚊

lm睇扣

咁班極端分子應該會斬埋個客

你兇閪牙？

想睇

我識gm-.-

還袋係咪直剷上鐵路大廈就得？

可以嘅剷平埋個屙佛屎thx

廿蚊爽任踢

的telegram谷入唔到

又想落乳
見咁好天冇帶jer

3小3
之前呢個時間最少都有5

已落

仆街

屌回家算
跌batch就跌batch啦

一訓醒又見到d外賣仔po

點解d人仲可以未必人炒咁勁

壞左係個制度
外賣仔畀閪熊剝削
但閪熊亦管唔到外賣仔

同tg討論示威一樣
警察都找唔到班友係邊個 閪熊都難找啦
根本除左貼單號自爆 閪熊都唔知點拉班加料友

掉得好！
地下見！

我已經停用外賣app 依輪佢地玩加料都影響唔到我

你知你盒飯冇左可以拎賠償
你點知你盒飯有冇畀人加料
製造恐懼就可以令人唔用
又夠話題性

加料真心仆街
一係掉撚左佢仲好d
起碼表達到你意見
加料除咗玩9班客真係冇意義
d客仲要唔知食咗

上面漏晒汁嗰張個客投訴都知掛

其實好多加料咩
淨係得一張疑似凍撚茶係加料咋嘛
其他都係請地下食

做咁撚耐無聽過有經常加料
行行都有臭草架啦 宜加日屌夜屌講到個個都唔正常
送外賣都比撚樣講到咁無尊嚴 痴撚線
keyboard fighter 就係 keyboard fighter 垃圾
屌撚曬你班on9仔

其實跟本就唔關個客事間公司個制度同系統閪姐 我覺得你咁樣搞到個客真係冇意思 你話個客閪就另計姐

真係倒瀉所以貼相上TG谷咬佢地食咩
個admin依架都提哂水叫班友注意字眼
要講唔小心倒瀉 同唔小心跌落地 唔好講到明加料喎

你同班同行講 依家揚晒個個當全部foodpanda都會咁做
至於咩外賣仔前後 明顯就係搞事啦 正常人點會咁話人

仲低過最低工資

唔知做乜鳩
每日一篇

由佢啦清
我地係低賤地低泥
佢地個個都係高尚人

老實講出面好多痴線外賣仔拎加料同社運講
想問大家有無諗法真係好好咁講下foodpanda發生咩事
依家去到連客用foodpanda都係抵死 好撚癲
根本好多客唔知發生咩事
如果你地唔講下 又搞d客既話人會好不負責任

利申：支持請地下食 但都要做足文宣 唔係唔夠力搞閪熊

真 有班香港人就係鍾意乜都屌 好撚憎

唔想用運動比較
根本冇得比
都唔想嘈啦 由班人屌 我有我做 佢地有佢地唔嗌
最後真係冇單未冇單 閪熊死最撚好 閪公司快D死

呢度無人想同社運拉埋一齊講，只係出面d on9鳩up，唔洗文宣乜乜柒柒，幫手出去叫佢地收皮，唔該晒

Thanks 原來呢到同出面咁大分別
就係屌左一輪覺得好奇怪
一黎問兩句仲快知咩事

佢地講到你做送外賣就係賤過地底泥

你地唔做都係最大杯葛啦

好多而真係靠緊佢生活

唔鍾意做就走啦
唔怪得香港咁多閪公司 要人ot 無補水

想射今晚波了

我好尊重送餐仔 次次有比5元貼士架
大佬佢唔送我咪要自己煮同落樓食 煩撚到我架

屌，將外賣仔溝埋政治講嘅全部都係花生友，唔係外賣仔，睇返咁多個post講政治嘅幾乎一個識都無

最撚戇鳩屌foodpanda就係5毛
我都忍唔住窒條友 加料喎 重分藍同黃？

除左布姐，呢度都無乜人想理出面d post

五味巴真係好可惜我唔係住元朗個頭

算啦，連登文化，睇人唔順眼就叫人地5毛
而且每期都有人被批鬥，今期到外賣仔啫

左右不分...

條仔食軟飯

4小5你問我答

理過1次
唔想再理

我直頭開完post就走左去
次次一訓醒就多左幾十頁廢事追

可能係我太上心

唔洗理啦 你接你既單
閪熊比人講多兩講收左皮未由佢

我夠想閪熊收皮 但啲友淨係睇到兩三單加料就發晒狂踩外賣仔 唉
唔追post了

其實張加料相係咪熊貓兵做都冇人知
由頭到尾得大寶哥自己9up話係

老實講呢間垃圾公司執左我都無所謂
反正都無晒更
人工仲要咁低
對員工又閪
最好多啲人做臭佢個朵

自取啦5sir
自取好撚抵屌

咪理佢地 盞自己灰心

加料其實我細個已經聽過
個時smartphone都未有
都唔係今日既事

無人叫你餐餐都係咁喎
1個月3~4單咪算

珍...佢呢d就真係一竹篙打一船人

咪撚做啦
低賤工會俾客斬㗎
出面已經出緊post要聲討外賣仔
好撚危險呀而家
拎左餐記住拎返屋企食唔好再送

班3毛同波台賤種係度搞事
成班藍屍咁執住幾張相係度鳩叫完全無討論
連仔幾時ban晒佢地

連登仔把口就鬥黃支持民主反共
實際同藍屍完全無分別
fb ig share下政府同支共啲仆街野得㗎啦
今晚用熊貓叫個美心食先

見到班波台中學雞入埋黎吠已經知嘥鳩氣

香港人寫照
咪話我咩踩港撚
事實香港人同支那人好多地方無2樣
出面啲外賣post反映晒佢地內在既藍屍智商，支那邏輯

我有份屌班仆街既
但唔會一次過屌曬所有外賣仔
反而覺得比幾個仆街+5毛 搞到咁既情況 對正常外賣仔好撚唔公平

垃圾不分黃藍

會唔會有人加屎

無2樣

你哋就好

我等咗好耐都申請唔到佢說明會

就執仲入黎做？

你無自制能力不如番去森林，城市唔啱你

執之前俾我返一返都好

無工開

放心，一定會俾你做夠10單

申請會都入唔到

講咩都無用

做住uber先囉

啱啱做緊

2小時1單

之前roo有個女仔話做步兵減肥

問心嗰句 我唔多鍾意香港人 好多都好自我中心 臭串 接受能力又低
以前做過cs 工種

熊依家都差唔多，uber仲要有bonus，除時多過我地

華人劣根性

成日以為自己俾個少少錢就係度嘈生晒做服務業一定體驗過

我有野講!!!!!!!!!!!!

自從話加料之後好似多人比 貼屎

遲左20分鐘都冇閪我

多左人

我撚有加

早知果陣申請戶戶送

每日都係？

開多D

連登仔不願面對

算好啦 tst咁耐以嚟未中過

以前成日上圓方, 唔知而家點

有講過但d人根本唔會聽
已經掛勾外賣仔=加料，低技術工種，做得咁唔開心咪唔好做lo
其實根本對牛彈琴，香港人好大部分一向都燒唔到自已都事不關已，仲要食花生企道德高地踏多兩腳
難聽d講奴性真係好重，個d唔鐘意就唔好做，減人工咪唔好做，你屌間公司托呀既言論真係難聽到一個點，姐係預到d咁壓拃既事係好理所當然咁，資方係老奉大哂，勞方只能接受，你嘈係你錯，加料我自己一定唔會做，跌餐我覺得可商榷，但永遠d花生友就放大左加料同跌餐言論搶完道德高地就走，然後foodpanda 點仆街點衰關我咩事姐就走左去
所以完全明白點解香港工會/工運係唔會搞得起，太多搶佔道德高地既離地撚係度踏多幾腳，都唔洗個老闆自己回應，已經踏你班低下階層係值咁多架啦，仲想點真係對香港心鳩淡，依番說話出去講一定又話你班外賣仔唔好覺得自己咁重要先得，sorry,我完全真心覺得佢地今日既咀面態度，換轉另一行另一間公司都會係一樣，香港一日有依班咁既仆街，工人真係永遠都多撚謝依班鍵盤仆街幫仆街老闆護航，完

我唔識飛

我已經算快

Work it harder make it better do it faster make us stronger

哇屌

我玩持久戰

原地完全

都啱嘅
呢排我中午仲瞓緊教 無以前咁好力氣做

幾時出新ranking

1小3中

幾耐會計一次分？

得你想抗
block得

幾歲先？？？？

💰星期日獎賞！Sunday Bonus!
由於週末嘅訂單迅速增長，戶戶送今個星期日晚上繼續有獎賞計劃，指定地區完成嘅每張訂單均會獲得1.2x加乘獎金。仲唔快啲拎起您嘅保溫袋上線送單！

轉袋la
閪熊做過d 乜？

屌。 有人話foodpnada 唔會出少糧。所以我從來冇 check過，屌都係以後要check下

D人係咪驚左加料 有10蚊貼士

係呀

天水圍義工

屌我等極都未到下一步
你估我想做死閪熊咩

禾想增肥

袋仲多人做個熊 冇更又冇單

紅磡冰室等撚咗半個鐘。。。

抵你上山下海行兩三k有30蚊賺
你報埋連登id我一定俾兩蚊tips你

袋養車手
熊養步兵，出曬事

第一次接pandamart
送營多撈面
驚左加料自己煮

成日接，送兩條朱古力都試過

最閪係送8支大水

送兩包紫菜

你咩企位，天水都咁慘

開咗uber 接到張遠單要搭車 下次唔開 等車都用晒時間

你未試過送兩包大米

睇字都覺得重

屌你老母閪熊
你就30蚊

袋就35蚊

班mon post狗唔好再問點解熊步會咁撚燥

中間大寶哥背面

又話佢做左保險既 重係到

上連登 勿認真

天水圍友留意黑帽個條友，聽人話冇帶袋一次warning 第二次即抄，而且佢又串又刻薄。

私鳥

國超黎

沙嗲王孖單

南亞人黎喎

熊貓衫嗰個啊
天水圍區 國超大隊長

保險佬有撚單開咩
保險妹就仲有可能

場波踢到加時了

場波仲未完
你接力

手足點做到

硬食搭巴士?

有無人買巴士月票?

可能cs發現客投訴多過之前

睇人㗎咋

angel傻閪黎
我等緊佢中肺炎死全家

依個朵聽咗好耐 以為d人9up
佢就係大寶條on9？

依間野又慢，個位又熱，同埋通常d人都係叫幾好多餸

想問下元朗步基本上一日有幾多單同收入

呢張送邊可以踢到咁

一個月四萬 tvb係咁講

哩位閪熊 CS 個名又改得幾啱
Ng Hui Ting 唔許停

我好撚憎佢

個名粵拼 唔知係咪香港人呢

真係要check，我會每次mark低做左幾多單

就咁睇 我估條友似想拉完成拎定電話報定案多啲

殘體字 抵死

天西後面 自己搵

同事 天西好撚大
近天慈定中間？

近天慈 對面個垃圾單車休憩處

thx bro

乜依條友仲係到

我做袋想了解下

拉勻一個鐘不多於兩單

期待聽日公佈新batch

0000就轉？

條臭閪做野睇心情
有時乜都得有時乜都要你做埋佢

可能我好彩，我覺得佢OK
睇心情都仲有機會轉，好過一定玩死你個啲
BTW 仲有冇人見過WONG OI CHING條閪婆

而家最閪個件姓tan

呢個無印象，有冇案例睇下，睇下有冇人閪得過wong oi ching

遮名都知qu
好似得佢有呢個咁撚蒙既icon

屌喇星今日有單1.7KM，佢話系統唔過，影撚埋Google Map比佢都唔肯轉，剩係識叫我搵營運部

tan loong唔知乜鳩

tan ti loong
tan shaw hoong

做foodpanda CS 幾錢一個月 點解咁嘅質素

仲有個成Thong

最後都係睇人
珍惜好耳筒

嗰個post超多藍絲廢老思維

一時時
呢條友成日都好撚煩的

泥泥同魔魔係咪戰敗左了
影都冇埋

今日見晏就有乳就no show之後啲更
等聽日跌b3

我都撈鬚咗 又成日遲到
utr 極低 玩完

如果袋多返更同單就唔使煩依個問題

應該係第1個

馬拉仔不嬲弱智

挽留。。

係真
係唔係cs都好
全部都on99

更新左batch喇
各位清準備好未

上番去新人組。。。

玩撚完 跌咗落batch 4

b3

@泥魔

上返第2

熊貓真係亂鳩黎

各位手腳
綜合返大家既fun
SH真係好重要
齊sh返齊工基本上坐2望1

已經預咗要執人二手更

利申 batch4

B4上B2

一樣要靠執2手更維生

想問，你b2?

閪熊想逼走步兵
跌到b4 基本上就冇更
冇更就升唔返上去
等你地自己唔撈

我就係B4升B2的成功例子

b5上b1

唉 我仲要係batch4嘅頭 好唔甘心

yes

你6仔有排啦

下2week先再睇過啦

b1落2

橙

一樣本身都係執二手更 無所謂啦

唔想返special hours

再次2組

我utr 2.5 107%都batch 4頭
睇黎都係無返sh出事

B1 遲個到賀賀佢先

special hour 佔30分
巴你唔返sh utr爆4都係得70分
B2都未必得
所以閪熊只要求外賣仔返工上線

落左3-4就好難搶更
一搶失又要日日mon

可以執返齊的 尤其港島

有一手都唔拎啦
30蚊俾返狗做

btw 我寧願要utr2.5
唔係有更都無用 利申唔過2

1.49

今日第一日返，返12:30旺角，而家係駿發花園，陣間點樣打卡？有咩注意

我都係

唔想出街買飯 星期日實排餐死

唔洗咁早
早半個鐘打卡就得
然後keep住開notification 60唔接當你拒單
其實之前既post既第1頁有得睇
照道理就唔答 不過我冇單先理你

要開gps

1.49係咩玩法

米串

叫閪熊

有啲緊張

上期追utr失敗第一次低過2
btw今日執一堆2手更準備做義工

都係果句 新手睇返第一頁

閪熊唔俾我翻禮拜日
做好跌落B4嘅決心

當散步就得

楠木清
有更冇單會出事

我放咗好多出黎

幾時停到幾時牙

老泥屌馬牙

好後悔返左1000-1145
得一單

差d落埋3

1/5開番工

你有sh可能上1添

都好
冇停你2個星期日
停2個得個落4了

老泥燈輸啲馬

又要屌又要做

我冇大痣
坐2算了
btw早更一時時
今朝815-1015 2小6

戒左賭錢
轉行做義工

本身以為最多b2 終於唔洗執二手更

清你返工係咪笑住返

條街開始多人
外賣就黎無得做

人地中意返工

要點執先升到b1返足sh?

3開無單
外賣已死

返足sh
少遲到早到 utr唔好太低
總分80分左右就B1尾（應該）

會唔會1張單都冇

仲要頭$300要扣按金，送第11單先有錢

會

我想買3號

除咗鬼上身
邊個返工唔係邊屌邊做

仲未打到卡

頭先送左單 上到去個客比500
我冇得找佢又冇轉數快 payme
跟住跟佢落樓買野唱錢比我

3小都可以冇1
平常心 你黎做義工講心唔講金

打左卡 完全無單

今日食左屎咁
櫻花送俊記
跟住中多個4人pizza

你點做的

今日好好天，d人出哂街

係無單？但又話確保我在位置內

頭10單一定好快有，放心

b3係幾時拎更

你睇狀態係上線中就得架喇，同事，請耐心等待，現在單量較少

比啲耐性啦

呢個畫面係正常

預備中

有D燥

預備中即係你早左打卡
都會接到單
做義工要不求回報
有單就感恩

唔想再覆-.-
第1頁有既野咪再幫伸手黨

你有冇睇post（40）西熊YouTube 啲教學片
冇就得閒睇下

因間bbbbbbbbbbbbbbbbbbeepppp
佢識唔識禁

無單好得閒

寫字樓啲CS 可能一萬蚊人工
佢緊係要玩吓你三萬蚊人工。

我都想有3萬
3000都就冇

依排叫熊貓安全？好撚淆

得袋鼠 熊冇響

唉！突然間好攰🥶行得好慢tim....

終於有Nene chicken，佢話冇咁快，有排等

一萬都冇
馬拉狗好似5000

3萬yen

佢意思可能想你添加裝備，如單車。

右上角係估計等待時間？？

奶奶雞係閪單黎 當半小以上
你睇返上個po就知

好明顯你冇睇post （40）
冇睇唔緊要
人地西熊一定一定有sd教學片去你email

分分鐘牆國翻牆

想block了

早知唔接

唔接$20地獄
睇左po未呀屌 唉

而家興用發展中國家嘅人，管發達城巿嘅人??

得，睇左第一次送係緊張啲

屌佢老母而家熊貓個朵臭晒
佢都仲要步兵行咁多

呢啲仆街炸雞間間都要等40分鐘

睇完唔明先再問

試過食完飯都未有 食左半小再等半小

屌

其實post（40）有個list講左邊d餐廳耐
又唔睇片又唔爬文

遲下用AI 添
平就得

唉屌，送去本身自己返長工嗰個座野

屌左佢了
佢知錯了

咩事要黎做義工牙

小妹 新都好多沙嗲王單

記得咪禁拒單
老閪都接左先
唔夠9成接單變$20單

睇張地圖一定唔止行21分鐘

野食好易倒瀉，一定要慢慢護送食物

米害
死守坑口

你個雞咁快炸好咩？

係呀，等左幾分鐘就有

要行幾多米？

轉場了 係咁中沙嗲敏華

朗豪坊行去大角咀

好熱

10分鐘就拎得，佢一早炸定？

[/member][img][/img[/member]

同事，算近了，要感恩

走唔甩 第五次中沙嗲王

尋日第一日做，點對點都跑，3小7,幾好玩lol

錯

[img]
正確地址

有冇可能連間舖個標記位都錯

來坑口
中閪木 食好d 3哥

我剩係跑去拎，拎左就快步行。。一係搭輕鐵。。。
另外小小野想問。。點解要咁介意自己咩batch 去揀更份？我執人地2手更都一樣有得做，唔係好明

好羨慕人哋係即刻拎 我仲要等10分鐘

留守pl啦
閪木仲可怕

我android 機睇唔到邊d 單係cod 單，但係apple.機就睇到，大家係咪都係咁

執時間表咁
你斷下斷下都唔on9啦
10-14 18-20 中間4小有咩做

另外越多更理論上係越多單
有唔少手腳係黎搵食既

二手更唔係無，只係攞唔足
唔好跑，你會攰死

如果今晚6-9時段
打完卡按暫停
仲會唔會計個時數

唔到你羨慕
去到都未響機大有人在

有單太興 感恩中

點解冇人理你都咁勤力入嚟jer

我真係當做運動平時落街跑冇乜推動力，而家跑完一轉有30蚊，好過冇

唔會 要在線上

日日遲第一part個分都104%

常有既事啦

啱啱醒

明白ching唔該晒。

有冇水
10蚊燈燈佢

屌原來真係未響機
一問佢撳個掣先響嘅

中！

你話呢

低賤人種

2小都跑到既
10小你點跑

而家聽到做FoodPanda

第一句：係咪好好搵
第二句：你就好啦，我個friend申請入職，要排隊三個月

落吧同d女講自己做FoodPanda，係坐係到等被女溝
話做ibank乜9banker，收皮啦

著住件FoodPanda外賣衫係街行，人都有自信d

屌完馬喇咩
咩batch牙-.-

粉紅色袋係身份既象徵

真
平時著黎訓教 起身個人都精神D

仆街了，batch3

AHHH50

估唔到天水圍區都收到10蚊tips,差d 開心到射出黎

搵人買起佢啦

未屌。。
B2 btw

大寶哥自爆過 柒頭黎 可以周街貼

點止一個月?

放上嚟啦 快

咁刀有2 -.-
你attendance有冇80-.-

sh掛機大法啦

104%
唔撚知佢點計

咁你加油

noshow刀到金刀104

無單了

馬拉仔唔識計數係咁

加油 總分70+有batch2尾

後生仔送Food Panda好似係咁俾人望

恭喜您成為首1000名登記的幸運兒！你將可以得到免費由戶戶送與 Project Screen by Circle DNA贊助的新型冠狀病毒測試1份。

唔著foodpanda衫咪冇人知lol

孖單全撚部伏

佢望係葡萄你入到職

當然冇著，淨係個手拎住個保溫袋

唔撚帶啦

唔係話一定要用咩，其實個保溫袋我係好唔想拎住

我見D師兄都唔拎

day1已經唔撚帶

真 我utr 低又no show late show 但sh 夠

帶左月入4萬
囡囡見到直接濕

慘慘 我1.63

驚你加料

俾得500就預先講定 好難咩
搞到自己又要落樓

究竟有冇得未接單之前就睇到送去咩地址？頭先我好似睇唔到送去咩地址，接單之前

iphone

做完個樣本唔記得比番佢要賠錢

有錢佬體察民情

自取啫
有85折

今晚袋計1.2 雙開又驚做唔嚟

我嗰區冇呀屌

有幾袋

呢到係熊貓義工團
有單會感恩個隻

下@@Iphone 原來睇到嫁？@@

睇唔到。因為有啲地址我係唔送得

屋企一家幾口連司機同菲律賓工人一齊開餐

我android機連cod 都睇唔到

以後開袋果陣唔撚開uber
uber一攞餐袋就響

要攞咗餐先見到
iphone未攞餐就見到大約位置

大家合作唔好再理超級毒撚，佢剩係攪事同叫人加料，唔該晒

#22288

元朗竟然有uber單

啲釣魚技巧

cod 取左餐就見到
或者睇個客張熊貓單有冇已付款

接單時有冇pin 好似得iphone 有
叫大約知個距離咁

呢八個字都冇單

唔該晒

3小6 回復正常單量

唔叫外賣仔叫咩
你都忽忽地

3小7先岩 收工前一分鐘又有單

起碼要80

咩叫有d地址你唔送得？

1.49utr

唔送得返工個到，犯雇傭合約

我應該算奇蹟

我3小6咋

上面楠木巴70分有batch2

哦唔畀秘撈嗰啲

要90%接單率喎師傅

咁有同事係街撞到你督灰咪一樣

我尋日8單踢左1單-。-佢90%係幾時會埋數？

跟服務費pdf表個日期

THX

食物送遞技術員

係師
畀啲尊重

一直B3 一轉計分方式B4

笑左

匡智

我發覺好多客都中意叫我放係門口地下。比狗食？

我都唔明 好𠹌污糟

節目效果

個地下點都唔會乾淨過我掛＝。＝

咁咪仲好，唔洗等佢應門
放底即走

30蚊仲有人做?
話說個袋係咪可以退返300

想睇下靚唔靚女嘛

好心你幾廿歲人唔好咁多性幻想.jpg

今日唔錯3小8

遞比佢果陣仲摸到手仔嫁

派？

樓上樓下樓上樓下單

我個繁時畀左沙嗲王 轉極都係佢

派唔派me me一星期冇工開

你返去瞓陣反省下先

btw 得B2

好驚打唔切卡

有冇人幫幫手今日接咗5:45旺角更

屌你又上到去餐廳先響

今日成績如何

我3小3呀屌你熊貓

冇2.0都係b2 由佢啦
utr唔食分

又遲到 仲未食晏

$20 多到就黎有2k

閪單都搞掂你了
80%喎

都係 隨緣吧

成日同佢地吹水

block左睇唔到啦-.-

想問utr 1 b幾

ot變3.5小7了

原來70幾都得
以為要80

4小4

你有馬。。
屌一場都多我過我地成日

閪熊部機係咁撚閪 成日都係咁

袋靚單同pink lin一樣 可遇不可求

上面兩個都滿fun 應該都有2

小妹尼排多單咗

又5系我-.-

今晚就有單

下午茶食刀削麵好冇

今日咁多cod架

5系我牙-.-
今朝返8點
7小13

腎巴好旺 要避一避

賭馬師

當然好啦

come

點解腎爺長期多單過你

話說我之前差唔多日日三餐都差唔多叫閪熊
咁我個人就比較環保既
乾淨既閪熊紙袋我會留返黎重用

岩岩拿野比人咁用閪熊紙袋裝啦
搭緊lift有個後生以為我送餐問我閪熊係咪依排玩罷工同加料

瘦左幾$牙

我哋出名了

求水

因為屌妹係坑口撚

忠心爆缸

佢1.9utr 我1.49
用尺都度到啦-.-

第六場買 1 3 10 好唔好

講漏左
做有4袋
所以係7小17

我已經買咗 希望唔會做燈神

Special hour到底點計架

返禮拜日6-9

原來都50蚊一碗

屌馬好過啦

阿姐：啱啱先收單

唔使驚佢會自動同你打卡
同耳筒講聲 我成日都係咁

要送多6單冇錢

香港地等左1個鐘
三哥等多1個鐘

岩岩一齊屌鳩香港地佢英我中 雙語屌

跟前jm9

輸咗俾潘狗 下場追返上黎

utr我控制唔到啫

我啲單反而短，0.3km 0.x

泥b 下場幫我燈走幾隻先

咁sh真心重要

傳承點燈

潘狗今日好似食咗屎咁

好撚好食

跟

你食咁耐

尾單俾人偷咗個餐

上咗ione等夜晚更啦
冇去幾年勁咗好多

始終唔識點接孖單

糟lee B神偷，撚咗我9個字，utr直線插水

我就唔想接

第七場 夏威夷 希望唔好又燈

R9 same road

有咩玩。。

向客人收款個到打返條數$70定$72（客人$2tips)

LOL
2c condom

邊度有福利。。。

好撚緊張 仲有三分鐘開跑

荃步真係想快都無用 條街多人到

到到，條條街都好撚多人

P

貼士自己袋。。

一多人就會燥底

希望莫雷拉生性

打70

話時話 有冇巴試過打多打少會點？

痴撚線
牙般真係閪黑到

啲仆街一路行一路玩電話 塞撚住哂

輸馬鼻

大籐王後面嗰堆

叫左ubereat 幾十元野找車手送黎

又話戒uber

做咩花式自殺

成30分喎

佢日日都食屎架啦-.-
同拉叔一鳩樣

針左未

講熊定講馬牙你地-.-

4連中左要派

騎劫

你兩個好爛賭

@中大莫雷拉

唔敢叫熊貓 驚大寶哥加料

好老監 ubereat好似車手定步兵都係25元單？
攪到我平時比開5元貼士 叫佢唔洗找算

$1都要
我黑衣黎

小妹 我針左一個下午茶

秀魔開po喇要
小妹唔想開了

再買多2個下午茶贏返返黎

請問啟德係九龍城定九龍灣？

九龍城

Klb

前排踢得太多單落左20蚊地獄
幾時先會上番正常30蚊

一單都唔拒

20號重新開始左喇喎

我諗起老泥

轉單要扣錢咩道理
又話系統派單

屌佢老母

秀魔勁中
Lm

第九場買乜好

潘頓終於生性

星期日位都無得坐

開po
唔開勁針

賭完馬仔就開

ubereat唔甩底既真係幾好
幾草野找電單車25分鐘送到黎 起碼重脆
見佢電單車都唔好意思比5元貼士 叫佢唔洗找比夠9元

羊要派 買左幾場幾

九同十都好撚難

@生醉 第九點應對

有冇地圖睇😂

下埸四連環買乜好

想問咁多位平時等單既時候係邊到等
佢下下都話我gps唔係個範圍既

尼場好難玩

你係咪打完卡行出咗個藍色圈

友好日子啦

揀左百勝龍

我係d屋村樓下打卡，打完就坐左係到

@@

差明駿g星

仲有尾場

有100-50 code

已試用

手有快 手慢冇

下場四連 點買

黎緊送尖沙咀，柯士甸道接近佐敦係咪打卡範圍內？邊度等單會著數啲

話說今朝送餐見到個客用code買嘢😬
跟住就好奇想試下用🤔
但啱啱又唔肚餓😳
唯有睇零食🤔
見到零食物語買滿$50就減$15
跟住就買左$120零食但俾左$55就搞掂😍
本身做得嬲嬲地😤但又唔忍心加料🥶
唯有合法咁玩😘又幫到自己
又幫到手足做多一單😝多謝閪熊👿
GAMMONFP50

你跟左未

你長期喺圈入面就冇問題

得1同路

屌 我尻買咗 1 2 3 4

我買好細 輸咗都唔肉痛

唔該哂

我開左42啦 推爆左就過去啦

1001爆單

跟左1，12 單p $10

Jumped

屌垃圾9號

12號我了

好癲
收幾$

兩皮lm

買咗好多袋indomie

個code 爆左

咁撚快

又冇單屌你老母

乞了

入購身車仲有 埋單就冇左

職賭了

職乞

咁能多人mon post

冇得食窮閪熊

post咗20分鐘都仲用到

尖沙咀好靜

你busking咪唔靜

又唔撚係熱 啲商場冷氣凍𠹌死人

咁咪唔好做 又無人拎住枝槍逼你做

戒左賭

冇單
秀魔開左未牙

熱撚到仆街喎

又bin